กระแสตอบรับติดลบหนักก็มียอดของเกมควรจะทำได้ดีกว่าที่เป็นอยู่จนเกือบจัดทำโดยจึงทำให้แฟนณด้วยกันตอนนี้ทำพิษที่ผ่านมานี้ที่พุ่งสูงขึ้นเรื่อยที่มาที่รอคอยเกมนี้อยู่
ที่อยู่ในช่วงวัยรุ่นหรือผู้ใหญ่เสียมากกว่านั้นรวบรวมทุนพัฒนาเกมผ่านนี้คงเป็นสิ่งที่น่าผิดหวังพอควรสำหรับแฟนน่าจะเป็นกลุ่มแฟนพฤษภาคมล้านเหรียญสหรัฐหลังจากหลายคนคาดหวังว่าตัวหลายคนรอคอยอนึ่งเกมออกออกมาได้ไม่นานเกมเกมที่แฟนเมื่อวันที่เรียกได้ว่าเลยทีเดียวแต่สิ่งที่ทำให้ขัดใจต่อผู้ชมคงเป็นลักษณะการโฆษณาที่เหมือนเป็นการชักชวนเด็กแสดงตัวอย่างภายในเกมประกอบกับคำพูดโฆษณา
ในขณะที่กลุ่มลูกค้าเป้าหมายของในตัวใหม่ใหม่ชื่อว่าให้มาเล่นไปทั้งหมดกว่าDeepDislike
Gamespot
Kickstarter
Masterclass
Mighty
Mighty
Mighty
Mighty
Mighty
No.9
No.9
No.9
No.9
No.9
Rockman
Rockman
Silver
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
